究竟69着咩色衫

黑定白
個個po都講唔同既

日頭白夜晚黑

帶定兩套自己執生

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

白色呀